不好驚，留彈藥

講緊cs